
```{post} 2023-07-18  %REEMPLAZAR
:author: "@guayahack" %REEMPLAZAR: debe ser igual al handle en discord y el título de éste espacio (todo en minúsculas)
:tags: moderador, participante %REEMPLAZAR: solo puede ser uno.
:category: miembros   %NOTA: no se debe cambiar, el index.md de los espacios sólo debe tener la categoría miembros
:language: Español
:location: Colombia %REEMPLAZAR
:excerpt: 1
```

%REEMPLAZAR: debe ser igual al handle en discord y el título de éste espacio

# @guayahack 

%REEMPLAZAR: debe ser igual al handle en discord y el título de éste espacio (todo en minúsculas)
Hola soy `@guayahack`! 

Éste es mi espacio en GuayaHack.

[Aquí](https://myst-parser.readthedocs.io/en/latest/syntax/typography.html) pueden encontrar un breve resumen de la sintaxis MyST, una extensión de Markdown, que pueden utilizar para incluir otro tipo de contenido en ésta y las demás páginas de `main @ guayahack`. 

## Blog

```{postlist}
:author: "@guayahack" %REEMPLAZAR: debe ser igual al handle en discord y el título de éste espacio (todo en minúsculas)
:category: blog
:excerpts:
:sort:
```

